老實講新一代先香港核心價值崩解元兇

講真，香港本身就有原居民，即係你講既牛屎佬

到移民偷渡湧入香港，成大堆潮州人福建人等等努力生產，即係你口中既蝗，香港先黎度呢代

明明香港就係「牛屎佬」同「蝗」既地方，獅子山精神都係講緊佢地，當年大家都有份炒股炒樓，講愛國講回歸，無講公投無講獨立

係新一代出到黎，唔知搵唔到食上唔到樓定乜，先攬住香港核心價值黎講，香港被建立果陣，你精蟲都未成形呀

我都好同情你搵唔到食上唔到樓，咁應該係針住經濟黎講，唔係乜都泛政治化

正經post

閱

你點定義香港人？

香港核心價值係一個字, 錢

亦從來冇崩解過,

即使當日佔中,大家都照返工

所以你提咩普世價值先係少數

根本班廢精對香港建設就毫無建樹 但成日就話大陸人拎搞呢搞路 自己咪又差唔多

不是想咁講年青人

香港一樣係果班人
但係轉左人管理就一pet屎
全地球供樓負擔最高既城市

果班人老了

新世代？

老左仲係到尸位素餐先攞命

有時見到大學生舞英國旗講97前價值就想笑
ching你20歳都唔知夠唔夠 有幾體驗英治時代

班真體驗過既40+廢老都未出聲

請善用起底功能

係，但果班老野反而藍絲

班40+廢老咪享受緊97前既優勢囉

一班英文屎但自認為英國人，廢老前廢老後，成日提倡港獨， 咪就係樓主話嗰班人囉

不服來辯

日日提港獨既仲要多數係對社會冇貢獻同拎緊大量資源既學生哥

讀完唔洗交稅呀 無貢獻講得出
支蛆落黎拎綜援公屋就真係無貢獻啦

港獨有咩問題
犯法呀？

但個優勢真係佢地creat出黎

個優勢唔係佢哋create出嚟，打完仗全世界都係咁樣發展

此post已完，原來樓主又精神分裂

覺唔覺香港有班60後果班好無公德心？

LIHKG @ Android

佢地建設左香港同有無公德心兩回事黎架，頭腦清晰少少好無呀